萬聖節毒撚圍爐取暖區

係屋企嘅你今晚有咩搞今晚決定十點鐘訓

打機機

呢家瞓

準備訓

差唔多架啦

上連登圍爐

咁早

揾緊
都係食多d煙飲多d酒

屌你老母唔洗圍爐喇 全撚部同我即刻訓覺

趕功課 仆街
冇郁過

無野做

唉 準備寫term paper了

今年嘅萬聖節除咗返工,唯一有嘢做就係玩動森

我都係

做功課

係屋企打機

中場休息
腳仔軟

日日都係咁過㗎啦

幾廿年都係毒撚架啦無所謂

今日特別孤獨

平安夜，聖誕節

不要再提了